【迷達又贏】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXXIII

#StandWithOzil

基奧特真係好撚靚仔

達蛇

thank you arsenal